有無巴絲試過收到第二國家打黎電話？

是咁的 岩岩隔兩分鐘有兩個唔同國家既人打黎
唔敢聽驚會收我錢 咁有無人試過聽？

成日收到係英國打嚟
但係話入境住打嚟
明顯呃人電話嚟 裝個apps就冇事了

早幾日收到個英國打黎

試過凌晨三點有個哥斯達黎加嘅電話打過黎

中國 最多
近排有
巴布亞新幾內亞
瓦努阿圖

sure

「入境處通知 你有一份文件尚未領取」

前排聽完 用廣東話同佢講野 佢聽唔明 收撚左我線